【8月3 旺角見】阿仙奴19-20球迷吹水區 MXLII

1左

2

10

依加你買sane mane 7千萬買佢地一隻腳咩

晚晚都搞事
油塘又搞 馬鞍山又係

8

1001

咁曼同利買佢兩個都唔洗7千萬 講緊pepe黎到要提升去到呢個水平先叫合格

比耶歷出「廠」投打比郡：向高古學習

【Now Sports-體育】21歲中場球員比耶歷正式離開阿仙奴，轉投英冠球會打比郡，他坦言希望能在球隊主帥高古身上多加學習。

比耶歷（Krystian Bielik）加盟打比郡後說：「很高興能加盟打比郡，這裡擁有一位了不起的教練（高古），我非常期待，因為我知道自己可在教父身上學會很多，很想從他身上多加學習，因為我認為他可幫助我進步，已急不及待在球場跟隊友會合，急不及待踢首場比賽。」

年僅21歲的比耶歷2015年以200萬鎊身價，從波蘭球會華沙轉會至阿仙奴，然而入「廠」至今，他只曾為阿仙奴一隊上陣過兩次，上季就被外借到查爾頓效力，且成功協助該英甲球會透過附加賽升班至英冠。

比耶歷出「廠」投打比郡的初步轉會費為750萬鎊，加盟打比郡後表現達標的話，轉會費將會進一步提升至1000萬鎊。

Announce Tierney Konate
Announce Jen Elneny Mustafi K6 departure
Loan out 馬佚

三大任務

馬伕好慘

愛狗唔鐘意佢

認同

以上Jen勉強可以留
簽唔到強力中堅就留埋馬夫啦

Khedira Rugani咪撚黎

細梅幾大都要走 10m都制

就算留佢係到都無得出 不如比佢去其他地方踢好過係到坐

Umpaxxxxxx>Konate

❓ Should Arsenal loan or keep Eddie Nktiah for 2019/20 - 73% of our Instagram followers think he should stay in the squad. Agree? ⬇️⬇️

聽日要係旺角見到你地

Arsenal apparently trying to get Coutinho on loan. Strange rumour, the club officials are meeting at the Joan Gamper match this Sunday… Still, wouldn’t call it anything but meaningless buzz at the moment.

on9呀

收皮啦留贊

Umtiti and his knee problems, that’s why no club had made a solid offer for him. He’s likely to stay for another season to prove he’s still the same player before the injury.

Raul Sanllehi has a good relationship with the Barcelona board. It would facilitate things, that’s for sure.

Arsenal young Nigerian Kelechi Nwakali one step away from being a new player of the @SDHuesca (in Spain). The Spanish team won’t pay a fee for the player but Arsenal will include a sell on clause in the deal.

cls

Carl Jenkinson when he survives another transfer window without getting sold
@OsmanZtheGooner

Catalan Sport: Barca willing to send Coutinho on Loan and player open to returning to the Premier League.

中場可以點排呀仆街

古天奴不了

宜係前場賣速度，搵條友返黎鳩射托咩

宜家*

古狗代燒

鏝個後備

老鼠拉龜果陣搵佢出嚟用古一招?
搞後防啦

古天奴>>>>>>>>>>>>>奧燒

😱 Whispers suggest that Arsenal are not done yet. After signing Pepe, they're close to completing the signing of Kieran Tierney but they're not stopping there. They're also in talks (again) for Zaha and... If you believe it, Coutinho.

SPANISH REPORTS: #Arsenal interested in signing Philipe #Coutinho from #Barcelona. #Barca are willing to sell him on loan with an option sell him next summer. #AFC want the player.

得返一個禮拜夠唔夠時間架

又古天奴 點呀

用古一招屈死猁

無限金錢

阿狗痴咗線

Barcelona Agreed

睇黎愛蛇都係信唔過禾b打左翼

Arsenal wants the player
Coutinho 想返英超
巴願意 loan with option to buy
真係簽實好快搞掂
好似話古天奴agent 係阿迷

古一招

我就係咁諗

古狗

古仔識唔識過人

古天樂肯loan應該幾易

屈死猁

古仔

剷草

番黎布仇

有咩可能簽埋古天奴 5餅2魚都唔好咁誇張
做開窮撚簽完Pepe就心滿意足

仲要raul 有good relationship ，如果真係搞呢兩日體測阿對完巴就公佈得

下季唔打中堅

253

進攻足球巴西

Auba Laca
Counting Ceballos Torriera Pepe
Tierney Konate Papa Bellerin
Leno

Kieran Tierney remains on Arsenal’s radar and the feeling is that an agreement could be reached with Celtic fairly easily.

The player’s injury likely what has slowed things down but with Arsenal making big progress on other signings, expect to see some movement on this one soon.

真係簽到左閘+新中堅+賣細梅+古天奴
以後唔反Raul

500m budget

可以衝冠了

再加愛犬

做咩無啦啦會出現古仔

呢個轉會窗真係驚喜連連

Kia Joorabchian (Coutinho agent) is an Arsenal fan and backed the #WecareDoYou campaign 2 weeks ago.

愛狗訓訓下夢到古 起身就行動了

真。阿迷
為阿出力

前場要幾多個波先夠踢

頭幾個禮拜仲屌緊周圍鳩bid又唔肯比錢

唔怪得今日一啲KT news 都冇，原來搞古仔

唔要古都好滿足

卡拉斯高

左古右比比

以後唔洗踢防守啦
因為個波唔會返到後場，留細梅都唔洗驚
唔通係細梅真係賣唔出先咁玩

Btw 有小道消息話 mk 擺咗上 transfer list

唔要了
唔同層次

一早要啦
但一個都未賣得出
人工最大問題

阿狗幾分鐘前出post 啲人已經個個 Announce Coutinho

If 放晒mk Mustafi k6 Jen dog Elneny 會有450k wage 空出嚟
計埋列叔 cech Ramsey welbeck 其實算free

我想要中堅左閘多d打fifa咩宜家

David 蛇我先堅信

Fabrizio Romano先堅今次

今次有個Fxxxx Rxxxxx都準

好似係Di marzio手下

煲水news打下丁先，FR一講here we go呢度淪陷都似

100%咁制

我廠有佢同David正到

記者狗John Cross自殺未

有中堅未

Fabrizio Romano今次唔止意甲野
全部都準

覺得係就黎對疤先鳩傳會買對家既人

Messi Suarez

Upxxxxxxxx

得lihkg傳得最勁

Fabrizio Romano
Mohammed Bouhafsi
David Ornstein

all Tier 1

lihkg: Tier 5

Fabrizio 咁一個月好似畀人打通咗任督二脈咁
勁能準，上年 轉會窗 英超幾多吹水

小妹新阿留名

450m

真 Fabrizio 勁能準 David出個twitter都隔勁耐

辭左職好似

條友痴能線，一開工上線就出得勁密

回望一個月我地屌愛狗唔買卡拉斯高

Fraser 卡拉斯高 Malcom pavon neres...

冇野講
好似美國之旅後d野明朗左
高安基水就應該冇比喇
但教你地玩財技

Loan同分期

Arsenal's Transfer Reliability Tier 19/20 change

L'Equipe DOWN to 3
Charles Watts UP to 2
Sky Sports DOWN to 4
John Cross DOWN to 4
James Benge UP to 3

Skysport

好耐無見

開季

#AFC | @bbcsport_david reiterates that Arsenal want to bring in a Centre Back before the Deadline if possible and retain interest in Kieran Tierney.

其實比比鳥出得未

Ching 個名好型

咁撚痴線? 有前無後？

因為個波唔會係後場

有Skybet影響

未，有排

愛狗新思路 反正後場點搞都會比人中出 倒不如比人入一球前面追翻兩球 扮戰術大師

用埋細梅都冇有怕

吉天奴賣埋個球場都買唔起啦

唔使瞓？

邊到黎

5g 有j news

我搞濕你

迫害

古一招射死猁記

好撚癲，我係咪睇緊阿狗轉會窗

如果真係借到古一招
真係五餅二魚咁
靠分期+借 45m變到咁多人

我都以為係睇緊19000

無啦啦古天樂 我點都唔信

咁咪好 依一刻等咗幾多年

好多咩
暫時即插即用得兩個

諗起到時古天樂一腳射走猁個英超都興奮

同問

應該英國啦

皇馬巴菜齊齊扶貧啊而家

阿po深宵巡邏員

如果賣到細梅 簽個好中堅 再借埋古天樂
咁我別無所求啦 完美轉會

你冇救

接更啦

聽日使唔使幫你拎嘢
跛仔好似都好多嘢喺身

賣埋贊狗

古天奴唔撚使諗啦

仲有埃及

古天奴？借到我掉器由彈炸林奠！

古天奴真係吹大左

如果真係借到，轉踢442？ozil無位踢了

佢踢4位麻麻 同埋愛狗唔識呢啲陣 防守球員太少

4231 / 433 應該出到

442點排
古天奴又踢翼？

———Auba + Laca———
古——施巴路斯——拖雷拉——pepe
————是撚但 4個—————

你想j不如咁

用 "社會契約" 完美反擊 "譴責暴力" 呢四個字 !

@查蛇 寫得唔錯

君堯唔係防中 肯定唔會出呢種陣

xhaka呢？

btw市面上有咩值得一J CB買個中後衛好過喇

有機會 但沙卡或者拖好可能有一個踢輪換 常規化唔大可能
同埋個陣浪費pepe速度

不外乎已經傳既同西甲法甲下游球員

我意思另一個防中得返xhaka
出佢不如出多個攻中

auba laca pepe
古
施 拖
KT utt papa 比
leno

你都傻能咗？

雲加

古天奴都吹埋

個蘇格蘭左閘?

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

突然又爆件古天奴出黎

放到一個都難
買埋咁撚多垃圾

依家古狗咪同pepe 差唔多價
跌撚哂啦

我真係睇緊阿狗轉會？

南華都唔要

等多佢一年完約

返工

Charles Watts:

1）阿仙奴對祖雲達斯提出租借中衛魯加尼兩年+買斷選項，被拒絕。阿仙奴目前在考慮其他選項。

2）阿仙奴和些路迪的談判仍在繼續，他們希望在截止日前簽下 Tierney 。

3）預計K6將加盟波爾多。

前年聯賽杯做功臣開始應該俾多d上陣時間佢

天空體育：

阿仙奴對Tierney的第二次報價已經達到了些路迪的要價2500萬鎊，被拒是因為浮動獎金佔比過多，而且是與阿仙奴拿到歐冠資格掛鉤。未來幾天，預計阿仙奴將給出一份新的報價，他們有信心與些路迪達成協議。

尋晚無聊手機版pes manager，一開始隊波用阿仙奴波衫揀埋古天奴bonus player，就諗現實應該試下搵佢返嚟，還掂巴菜都唔重用佢點知轉個頭就有新聞，好邪

交換奧燒

loan呀嘛

痴撚線 真係諗住打冇中堅陣？

五餅二魚足球
耶穌足球
Raul/Edu/印度神油 = 耶穌

聽日就Dybala, 後日要埋Bale.
全部不受重用都借過嚟組Avengers

Rob Holding taking part in routine training drills now. Surely he is close to getting back in action now. Wouldn't rule out him making an appearance against Barcelona. #afc

3p ok?

Sky Sports News understands that Arsenal are increasingly confident an agreement can be reached for Tierney before the transfer deadline closes on August 8, with a third bid expected. #afc

有佢同chambers都夠做

Barça want to give Coutinho up on loan this season for a price between €25-€30m.

This figure would be used to cover the drop in value of his transfer corresponding to this season. [cat radio]

有冇咁抵

等哥狗走咗，接埋6號球衣同隊長臂章
用返英人隊長應該冇咁25

2&b本身都mk

借一年都要比30M?

朝朝訓醒都見到d 狗琴晚又發癲

Sport are claiming that Barcelona have agreed a loan with an option to buy deal with a Premier League club, for the transfer of Philippe Coutinho.

一早有呢個news（琴日朝早）,只不過一開始啲人估曼狗，而家有機會係我地

依個價嘅我寧願買中堅算

On99
無撚端端傳垃圾狜嚟做乜鳩

抵我撐佢咁耐
新一代英人隊長

唔會30m啦，吹大咗

咪係 30M 好似送錢比巴狗咁
用黎買中堅好過啦 前場而家都夠人

我估借既話代表mk有買家

30M除非有條款出年可以比30M買佢 咁就差唔多
3億借個人踢一年
美斯都冇咁貴啦

早晨

當務之急係賣走場狗同埃及狗兩大垃圾
贊狗賣唔走就坐多年free走算

Pepe 夾iwobi夠啦 古天奴好撚廢

食撚左春藥

我地上下半場轉陣都仲得

又要窮幾年

李城件chilwell好野

Auba Lace Pepe
古 拖 君堯
T仔 utt papa 比

fm好勁，現實好似都唔差

哥狗讚過話佢有天賦

二揀一

屁馬
古天奴

用燒交換屁馬

why not both

同tierxxx一樣大 不如追呢件好過

後備入替放下冷箭都好

How do you turn this on?

Barça want to give Coutinho up on loan this season for a price between €25-€30m.

This figure would be used to cover the drop in value of his transfer corresponding to this season. [cat radio]

幾年前仲打緊Fuchs後備已經追過，宜家上咗位英軍正選，又要100m先走得

過期個隻

兩個青梅竹馬過嚟倫敦重聚

李城又唔係等錢洗 麥龜都要85m加addon先肯放

英軍正選黎架咩
咁一定唔洗麥龜咁貴

Sky Sport News: The latest information we’re getting is Arsenal will make a new bid for Tierney before the window closes

K6件6號>Holding/Upxxxxxxxx
Elneny 4>Saliba
Mk 7號>Coutinho

係就快啦

Goal say #Arsenal wanted to take Rugani on a two-year loan, with an option to buy. Juventus turned down the approach, with the Serie A side reluctant to let him leave because they want to go into the season with 5 centre backs & there are concerns over the fitness of Chiellini.

搞緊古天奴唔得閒

廢愛快啦

高安基好波 反高又輸

有無第二個中堅選擇?

中堅重要性大過攻中喎 仲要k6就走

古天奴堅唔堅

阿狗 admin 2點仲出post

俾人講Chief, it’s 2am. Work on transfers. Many thanks

之前話個件3rd kit 係咩樣，記得好靚

個人覺得禾B唔啱打翼，佢打10號位/LCM可能會好啲。

Charles Watts 都唔錯呀

防守同傳送都唔惦 點樣好啲 睇過佢踢國家隊就知佢10/11號都廢

Skysports 今次真係柒到叫

企開d啦古天奴

如果有埋古天奴呢次個轉會窗比得上奧燒黎嗰季 嗰年嗰種一吐污氣嘅感覺到今日仲記得，非常難以超越

摩可摸耳入廠

無撚神神簽古天奴
奧燒係咪返火雞國

不過應該點都要50m +
李城賣人冇個平

用埃及，細梅+錢同佢換

Pogba都恰到摩dad

咁又係
仲要岩岩賣完麥龜大把錢

認真
呢d送都冇人要啦
人工又唔係平
送比中下游都未必要

utt啦

古天奴頂燒其實ok

Juventus reject Arsenal move for Rugani as Gunners step up defender search

Arsenal have had a loan offer turned down by Juventus for centre-back Daniele Rugani.

Charles Watts & Romeo Agresti

其實古應該頂mk
Me transfer list咗

David Ornstein: Before the deadline, they want to bring in a centre-half and Kieran Tierney. Via @BBCSport

Buy

Goal | Arsenal are open to offers for Shkodran Mustafi, while Laurent Koscielny is expected to leave for Bordeaux - with the two clubs currently in talks about a deal. #afc

又唔用rugani
收埋做咩

快

逗波入網

uxxxxxxxxx

屌

古仔黎未

K6唔通連1-2m都收唔番?

直情一流 古天奴好用過佢多多聲燒淨係啱打4231個中場中 但隊波冇佢就冇曬創造力，個個淨係識駁腳 ，所以仲係好重要
我從來都唔反燒，尤其佢喺對波最頹嘅時候肯加入，跟住又在一個低沉位度續約，我支持佢留喺度打到退休做名宿(當然一定要減人工)

中超土豪出手吧

港元匯價偏弱，近周持續於7.85弱方兌換保證水平的邊緣徘徊。美國對沖基金大鱷、對沖基金Hayman Capital創辦人Kyle Bass昨日（21日）再度高調唱淡港元，質疑香港的外匯儲備不足以支撑聯繫匯率制度，聲言公司正主力沽空港元。

金管局回應《彭博》查詢時則反駁，Kyle Bass誤解聯匯制度及外匯基金運作，忽視局方可動用外匯基金，以維持聯繫匯率制度穩定。

Mk*

點會簽到呀 成憶買返黎

Loan with option to buy

射左

拿卡
牙羊 古狗 比比
何妖 拖囝
唔識串 浩囝 papa 比狗
牙蘭

後備:燒 沙 坦 夢 叔 細爆 馬天尼斯

有無手足射左?

下年冇歐聯點找數

有古狗有左閘有中堅都無歐聯踢?
咁要愛狗找數喇

臭燒唔會同你打後備

你話牙?
你係燒牙?
餓下波又變世界燒
同古狗輪換

我地高SIR 會清數啦

今年三件都好好J

真 簽到咁多人唔反高狗了
如果可以換埋領隊就perfect

簽到個左閘 / 中堅 已經要還神了
古仔當bonus喇

阿狗狗屎垃圾都射

撚簽到咩

高狗一早話冇歐聯更加唔會科水

又賣唔出人

羊/拿卡 求其少一個/休息， 就將古放去左邊，燒放返中場中， 就算打後備都係打三個人嘅後備， 擔心佢自己射波好過啦
但我哋連借都好似冇錢借

叫愛狗快d死

係借到理鳩得打邊個後備啦
球迷陣

得番幾多日. 有點擔心

中堅唔能買 愛sir系米on9?

唔要古天奴 借Umtiti 得唔得

umtiti好廢喎
又易傷 又成日自爆

借埋smalling差唔多齊隊

爭標既感覺

借到古狗似係沙卡無得出 攻唔夠ceballos同古 守又唔夠拖

沙卡打拖後，點都係ozil 同iwobi 冇得出啦

攻撚爆佢算啦
當年利 後防都係 露夫蘭 同 派膠Gk
都有前四

真 今季有前四
下季有新vvd加馬伕

利嗰陣好似有段時間放喺中中 因為前面有三叉 我唔覺佢適合打左 又慢 得嗰一招

馬伕

下季0 transfer 要還分期

是其是啦

如果借古狗得羊個位同papa老過30
羊個左翼位之後用nelson頂 今季歐霸正選浸下 英超後備出黎輪換
papa就直接由saliba頂上
下季0轉會

呢兩個星期阿狗post d精多到水浸

真 如果saliba成到材
中堅真係唔駛再買咁多
今季爭前四 papa+浩囝頂住先
有咩唔對路一月再入貨
係右閘無後備

等緊古狗黎
然後印佢著7號

沙卡打杯仔算啦

其實中堅同左閘真係要搞掂先
之後清人
最後有多餘錢先古天樂

廢青愛

邊有餘錢 只有餘credit

雲加走左先玩財技
雲加係咪太老實??

下季 買斷古 同 君堯 =新人了

後備陣

黑鳩廢鋒
禾b willock nelson
細爆 沙卡
牙坦 我夢 柏芝 牙叔
馬天尼斯

先借後分期買

老人家唔鍾意碌卡先洗未來錢

無追po 有咩source講古狗

廢撚到

一月冇錢再入貨

馬伕=希臘vvd
雙vvd

後備打下歐霸夠做啦
幾件國腳牙
尼日利亞球皇
瑞士戰士
法國u21勇士
波黑戰士
你想點

jed

你契仔好似比人借返希臘球隊

#212
睇下拿狗講乜
有機會既 先借後買係禾地作風

其實d料好weak
玩下啫

愛狗下季躝啦都
今季借出去吸下經
下季堡sir教就唔同講法

再係咁買人法 會唔會過多幾年阿狗破產

呢個真 完全散唔到貨

拎英超都未老破啦

邊有人表現好啫

係拎歐聯

燒 細梅同mk快d賣啦

諗起上年最後5-6場英超
有幾場出球迷陣
冇細梅細爆 都比d中下游屌打拎唔到3分

最多幾年唔買人

呢個真 黎緊呢季先拎英超再拎歐霸
下季就拎埋歐聯
等埋新vvd先拎歐聯

上半季下半場追贏
下半季就下半場比人反cup
愛蛇撚球迷

好戇鳩真係 其實要買真係要買啲strong mentality既super sup 都唔係追古狗

破產

古狗識射罰波
招古一招夠拎3分救命啦

有冇機會摩daddy教

其實高狗上年算係咁
買左幾件比愛狗
今年又大手入人

個人覺得，細梅“主動出擊”做防守，數字可以刷到好靚。但好多內酸/致命失誤，數字反映唔到。眼神防守，腦根錯誤，呢d死症要換腦先解決到。

差唔多場場細梅

不了，大巴足球

本身有既budget
佢無課金過係事實

又睇點指啲垃圾page

個人覺得，沙卡......呢d死症要換腦先解決到。

真 而家有既筆直應該賣埋mk埃及呢啲先有本錢搞古狗

我又諗起歐霸決賽

決賽冇細梅都比人屌打

上年尾幾場輸少一場已經有
根本後防先係最on9
閘位爆完到中堅自爆
係咁買前場真係把能

其實高狗冇理過 唯一決定就係唔科水
你要讚都係讚佢個西仔

有25m不如買Ziyech

簽埋古狗 入埋左閘
浩囝真係復出到拍papa
後備用住柏g打盃仔
夠前四既

沙卡個一掌送左2分走

戰術太差 沙利都搞唔惦

跛仔呢幾日keep住開po
開到古狗t囝一字排開

講到啲中堅唔會傷
papa, monreal, holding, 柏芝, 馬夫, 梅斯達飛

papa呢d on9 食牌當食生菜
根本上你一季一定要預佢停幾次賽

下下預傷幾件其實一季10個中堅都唔會夠用

1

阿仔 識 五餅二魚大法

下年美斯都買返黎

金主唔課金 屌啦媽

低成個Tier

後防放題仲要成日都傷人

古狗踢英超大家有眼睇
撚到啲後衛趴係到 牙犬都比佢撚唔少
罰波又輸過 遠射又輸過
比佢扭完再質直線又試過
證明過自己 買佢啦

下年買包皮打前鋒啦
牙羊老了

25古射術高幾級

最慘就呀羊買返黎都28，9歲

曼又麥龜又戴巴拿仲有水晶宮件閘
會唔會太尾機?

入曼自動廢一半

FIFA入面好尾

我地次次埋到底就比人偷撚左個波 就係差個古天樂

牙又屁屁又Tierney仲有踢過利物浦件左翼
會唔會太尾機?

簽到古狗即印 唔係講笑

已經有鏟草畫面 好25

Tierney加比比鳥 後衛都可以起雙飛

點解無啦啦傳古天樂既
借定分期

先借後買 好似係
見到啲轉會消息咁傳咪咁j

麥龜

慢到

世界第一中堅

賣40m比獌啦
半價

其實摩xx係咪真係30m買架
好似冇乜消息

Auba Laca
2&b 古 Ozil Pepe
君堯 拖仔
Txxxx Bellerin
Leno

後防要對閘overlap用就得

之前問過下價
好似30m歐羅?

不了

雖然古一招係幾好j 不過想要個正常既中堅多d

我燒都快過佢

30m港紙都冇所謂啦

真係簽古 首當其衝一定係沙卡無得踢
你梗係不了

唔能係牙，又話冇錢，簽咁多人

勁過電叻時代...

愛狗講大話好能叻

之前係迫害我雲
比著爺爺有貢多錢用
歐聯都贏左幾個

買中堅好過喇

收檔啦件廢老
有工開未?

吊奶星真係簽埋古仔，反唔落住

大佬牙，gap years唔撚得牙

今季最多借中堅
買既話下季一係saliba無得踢 一係浩囝無得踢
有傳借緊路根尼 不過拒絕左

有歐聯踢 唔洗錢
無歐聯踢 洗大錢
唔好踢了

下年已經冇錢再大洗

鳩估:
賣mk 15m
埃及8m
贊狗5m
岩岩比歷10m
呢到夠借古+分期t囝

下下都分期，肉唔肉酸牙愛狗

假設摩納哥用20m買埋細梅
就有錢分期買多件中堅替補

簽張柏斯個件都洗左1xx m啦
有件簽沙加+細梅個年又1xxm

年

呢啲唔計啦
係啲屎鳩廢 爺爺無錯

你鍾意愛狗單車足球？

假設賣埋細梅
分分鐘多件中堅j
唔理肉唔肉酸啦 又唔係我比錢

古仔黎阿啦

成班傻鳩j古天奴

下個Topic Welcome古天樂

星期六唔搵野j有乜好做牙

猁撚J得少咩
好似黑b咁 一季黎踢2場波剷草就夠啦

屌好想佢黎
兩個勁前鋒
一個好翼
一個好中中
爭個攻中咋

出去啦屌你老味

出旺角都可以j牙

ryo蛇大勝利
火箭清撚走cp3
阿仙奴 分期大法買人
兩邊都拎硬冠軍了

原來沙卡細梅一齊16/17黎 仲要成7,80M
黎左之後隊波就沉到依家

見到猁post係咁屌 仲想要

NBA D轉會好ON9

真係簽到就打死都要印埋先死

古狗點會黎陪我地踢歐霸

咁pepe又黎?
人地里爾有歐聯踢喎

就算簽唔到 呢一刻都要留低d精先

里爾垃圾球會邊有得同我廠比...

下個標題：Welcome 古天樂

Malcom都去剷雪
Dybala都比人趕走
古狗有咩出奇

仲要之前擺操比猁迷屌到仆街 想復仇唔出奇

就算最後屌唔到條女 都要你條女成身精先
留精不留情

疤而家清人還錢
基沙文去左疤古狗就無位踢啦
黎牙犬復仇好過
今年先殺猁 下季歐聯再殺疤

真

愛蛇:想踢歐聯? 問過我未

有古當然要古 是旦用Ozil/禾比都想死

我地有Edu巴西佬幫口
仲有疤狗前高層關係好似幾好. 似有機架

睇下球員制唔制

傻鳩j冠軍

後備用燒已經夠豪華
爭歐霸了

不嬲話呢一年就係禍始

反燒可恥

都係j下姐
貢都唔比牙

ozil賣唔出啫

貢咪做後備 幾豪華

有插水狗夏登但決賽都入唔到

有得j遠射

真係冇諗過有一日會丁古天奴即刻諗起果時阿狗po係度傾燒古邊個勁啲

已經唔記得左佢既存在
又多少少分期筆值用

350k長擺後備

有冇人好想睇古一招幫我廠90分鐘入波
8：7絕殺利物浦

支持
主其他

幾時踢疤狗

高登嘈左咁耐既古天奴 vs 奧燒
係咪就快有得直接比較

羊 拿 比
古
Cxxx 拖

中前場邊有得輸
仲有燒禾做後備

全隊最高薪但後備

J撚死我喇得番幾日快d喇

後面是撚但

最後變咗古+燒

前面入10球都無用啦
10:11

反正買vvd返黎都唔會救到阿狗後防

有前無後算啦

我地有馬伕

仲有saliba
2個vvd

一個傳一個射

仲有神龍爛佬

傳得咁離譜

Auba. Laca. Pepe
Coutinho
Ceballos Torreira
God. Will. Save. Us.
Leno

有無人想打J
7號古天奴

3號Tierney

一訓醒呢度咁多精

你有份射

古天奴j唔落

6號 Upxxxxxxxx
4號 Saliba

進攻走位

Tierney——Auba——-Pepe
—-Coutinho—Laca——Ozil——-Bellerin

—————-Torreira
————蛋散———-蛋散
——————-Leno

級數貢高都j唔落 駛唔駛比個屁馬你牙

場場守龍訓練

最已陣

疤狗精精地就借古天樂嚟
唔係就兩億射落美斯度

老老豆豆Rodri 60m pounds好撚抵
硬件贏哂 又識分波

睇斯巴路斯球王片，啲引球推進幾好J
技術有係到但身型好瘦弱

Barça want to give Coutinho up on loan this season for a price between €25-€30m.

This figure would be used to cover the drop in value of his transfer corresponding to this season. [cat radio]

真係仲五餅二魚大法到咩

賣埋細梅 同本身比歷果10m
夠啦 賣埋mk埃及 夠入t囝加借中堅有凸

45m confirmed by David
但又好似有個新budget
但如果有閒錢 可唔可以轟Dias同埋快手買Tierney

Tierney呢

Dias 葡萄牙果個幻幻？

即食中堅唔會簽啦
真簽就代表saliba或浩囝下季有個入雪櫃

賓菲加 好似55m

買tierney, 借中堅啦
要前場把撚咩

Ruben Dias

同時做啦
爭4同歐霸冠軍

借Rugani比人reject 馬伕又唔用又傷緊
唔通真係柏G Papa開季頂到九月咩

我全都要

突發！今日全世界轉場去尖沙咀五支旗桿集合！！

User name

咁既陣都然唔到r霸就炒得啦死愛狗

右閘係咪得比同叔？

Yes Alves去左聖保羅

最勁果個唔提
Jenkinson

做乜事無啦啦會J古天奴？

唔係話唔要中堅
而係買即食中堅就會有所犧牲
浩囝準備復出 支持借中堅多過買件踢10年既中堅
有點兒浪費
下季又有saliba 我地又有馬伕 一係清咁啲中堅先

本土三冠加歐霸冠軍

做乜鳩傳古一招

疤要清人還基沙文條數定再籌期買屁馬
咁可以先借後買 而呢種作風岩而家牙犬
同埋raul同果邊關係唔差 所以有風吹

望住叔都唔開胃

唔識西文

我都會Saliba做膽 今季加錢借Rugani 但暫時睇唔到會second bid 我就對鼎唔樂觀講真 傷knee 有排操返比賽狀態 但鼎有個對沙比狗mode開左就好撚勁

雲加談阿狗引援：簽入多位球員是技術性失誤

Saliba + Holding + 個勁既 3個咪啱
萬一有個冬瓜豆腐都唔洗睇張伯斯
同埋輪換都要啦

爺爺

看得出來阿狗在轉會交易的工作中很努力，不過這也很正常。但在我們看來，如果你購入了3名以上球員，那就是一種技術性失誤，因為你的陣容將因此失去平衡。我很清楚在英格蘭，大家都喜歡看到球隊購入強援，但當你購入大量新援後，你的球隊就充滿很多變數，因為你無法預測他們的表現。

係有啲浪費姐
邊個做後備都浪費
不過有閒錢先買即食啦
有好野就執左先
買多我唔反對 因為錢唔係我出
最緊要saliba有得出 新vvd

講真借到 我會擺古正選唔用燒 因為識dribble

me2
燒做輪換攻中位

Saliba Holding
Sub: Papa Chambers Rugani
Ok

我燒地球第一攻中牙

盲反細梅

都係個句
借好過買
433有三個夾開既中堅已經好夠
浩+馬+papa
下季仲有saliba

saliba

Saliba Holding
Sub: Papa Chambers Marvo
Ok

你咪又燈

Better than VVD

陣間細梅出黎踢到識飛 你班人就知錯

唔奇, 阿狗防守問題唔係球員能力咁簡單

原來leno轉咗1號

好期待

鬥快舉手？

寧願買左txxxxxxxx先
有淨錢先借古

PAL

一切都係旁證錯
成日誤判
我地細梅一舉手擺明就off西先唔追
旁證又唔做野

睇呢啲飛機片完勝個咩麥龜啦
又靈活又唔係一味on9解圍掃低對面
直頭護住搶埋你個波牙 勁到
又要除褲了

已射thx

借一年都30m 就算俾你下年買斷都要多60m

想知佢對pepe既精華

死亡 CLAP 4
Coutinho Laca Auba Pepe

新vvd

勁到傻

咁佢值喎

強如vvd都比美欺撚啦
比屁屁撚有幾奇牙

Saliba係麥巴皮個老豆train出黎架勁到

愛狗借人借上癮

試衫咁

講真 麥龜啲j華片多數係啲連人帶波掃走既片
無幾下係清脆拎埋 咁都值90m?
咁saliba值190m了

如果真係賣到mk細梅 我信會試借
拎到歐霸有歐聯席位再比錢買埋
再者 賣波衫都值回票價啦

法曱英超邊有得比

英人

買埋後防先好除褲

1年都有人買衫 著出去比人笑?

曱 又陰d陰d反

咁敏感

英人底價先加50m
Holding而家起碼值120m

講緊防守技術
有分咩聯賽?
咁泰亞高施華係咪垃圾?
雲迪積夠些路迪去修咸
係咪又代表廢?
麥龜又慢 搶波又唔清脆都值90m
真係恭喜哂

阿仙奴

我印
先借後買

saliba仲要心態勁好
知自己不足留多年train好自己先

細梅踢英超又咁靚數據 起碼200m

上進既後生仔

點入到西甲最佳陣容

你同埋波衫鋪講
借住件衫印埋字一年 30蚊
阿仙奴買左先找尾數

心態決定境界

同高癲齊名

支持

以前細梅既球皇片大戰美斯都好好 j

垃圾雲加教到我梅淨係識舉手

其實買到Tierney 借到中堅
賣到k6 mustafi elnery jenboy 就心足
可以正式重建

究竟你明唔明我表達乜
獌拎麥龜啲飛機片出黎j
但條片一係鳩解圍 一係踢出界
saliba就搶埋個波拎埋個波
又平咁多 定係你係獌牙

水貨賤賣5m 俾算啦

下個星期下面張相多埋古狗

理撚得佢簽麥龜
我地專心丁古仔好過

啞>5m
細梅>20m
埃及>5m
贊狗>5m
mk>10m
夠借古狗同入t囝

想幫細梅平反

Barça have agreed a loan deal with an unnamed Premier League for Coutinho. Could Raul’s connections at Barça, his former employers, bring him to Arsenal? Also remember the last time an ‘unnamed club’ bid for Nicolas Pépé, look what happened

細梅去法甲平反啦
去摩納哥 20m 即deal啦

Mk 人工太貴，好少人接貨

轉會幾時完 趕得切 txxxx 同古天樂？

雲加 deadline day簽5件都得

8月13定14
8月17開英超呀好似

星期四完
下星期開英超啦

Zaha 古狗 upxxxxx tierney everton
一字排開

柒左唔好推

得返5日就close window

阿狗頭場作客對找卡數 11／8 21：00

繼續細梅到下季

有山狗

無堅wor

到時正選陣

拿卡
牙羊 古狗 屁屁
拖囝 何妖
T囝 浩囝 papa 牙叔
蘭奴

而家隊波冇個靚仔黑人

借路根尼

49000最廢

8月10 開英超,8月8 close

The summer 2019 transfer window for Premier League clubs opened on 16 May 2019 and will close at 17:00 BST on 8 August.

點解叫何妖

淨係講有啲可能性 佢9up乜都得
利伸西文b1

車最廢 認真
個9號熱身賽廢到

之前話放炸彈炸鳩啲加泰巴斯克人牙
同何妖殺無赦一樣

第2句貢難

mon到隔離萬狗已經J緊我哋個中前場

無左世三

K6反晒面走硬 走唔到都唔會再踢
贊留嚟做第二後備都還可以，英人
埃及同細梅賤賣算啦

有豬蛇做後備殺手

Pepe auba laca黑三剎

中場都j

唔止呢樣
美國仔唔知係咪水 柏度老
49000就有個回塘山狗，吹大咗嘅福狗，冇晒靈氣嘅馬斯亞

始終差咁個大佬中場
韋拉

但獌個後執得幾靚

你望下佢哋個中前場你就知我哋個陣其實真係好過佢哋
Fred Pogba

我地缺點明顯係後面, M20

好似俾比比撚過

拜利傷五至六個月
鐘斯又係玻璃
史摩寧
得個連迪諾夫叫勁啲

人地簽Dybala wo

佢地個後防都唔係特別好
隻龜真係龜黎，打高位實仆街

打李城防反先睇唔到個缺點

人地而家有破紀錄世界級中堅加盟

似樣囉起碼 先二千幾萬磅咋喎

燒撚到佢隻龜一棟都無

真買隻閘好撚堅

件黑鬼係咪費林邦

當年簽迪馬夠係歐聯mvp啦

點知係loan去熱刺

薑果然

唔通真係今季奪冠

得返5日，真係簽到先算啦
佢哋而家同以前嘅我哋一樣日日睇煲水新聞然後係簽唔到任何人
Bruno好似比熱狗hijack咗

應該捱到3年

3年後靠巴丁仔

係，左係拍豬肉

臭燒係後備席做大佬
350k坐住收錢

借到古狗 入到t囝
借埋盧根尼就有歐霸了

佢係反中先驅

拍豬肉

依加睇番
好似周者撚

羊下年應該含

唔係掛

下年入到歐聯咪再入翼掟羊做後備

迪巴拿係奧燒粉？廠迷：同山神一齊搞亂曼聯

【Now Sports-體育】曼聯及迪巴拿似乎好事近，阿仙奴球迷有水唔怕抽，指這名阿根廷前鋒原來是奧斯爾的粉絲！

每個人都有黑歷史，迪巴拿（Paulo Dybala）也不例外。阿仙奴球迷近年就找到一張2015年的舊相片，相片看到迪巴拿高舉攻中奧斯爾的11號阿仙奴球衣，想必是這名前德國國腳的球迷。

該球迷更於Twitter「詛咒」紅魔：「迪巴拿很快就會聯合前阿仙奴球員阿歷斯山齊士，成為曼聯陣中的內部叛亂勢力，跟普巴一起令球會不穩定，我很愛這個結果！」

盛傳祖雲達斯希望搶走宿敵國際米蘭的目標——曼聯射手盧卡古，提出以跟球王基斯坦奴朗拿度在踢法上不配合的迪巴拿交換。有指迪巴拿要求曼聯給予35萬周薪，否則拒絕成「魔」。

圖片來源 : Twitter圖片

當年都冇咩點睇佢，
畢竟佢只係一單報復性收購

下邊張圖，準備加多個古天樂

快d叫龍的傳人上水
Aegon Targaryen復活

靠隻閘打晒成條後防咩

人生亮點:點bolton 入左粒

古天奴機會有幾大

係奧燒粉就躝黎我阿啦
明星隊

魔術 變錢
Barcelona have offered Coutinho on loan to an unknown club in the Premier League, and the cost for that loan would be €25M - €30M

借都要25-30M

50%

快 我可以串鳩我手足

要一年30m點比，
疤已經夠乞衣，
仲點可能五餅二魚問佢拎著數，
賤種蝗就有可能嘅

愛狗係咪收左畢錢先讓左個愛狗杯出去

阿仙奴有古天奴

Nicolas Pepe has a message for Arsenal fans.. And what a picture. 😎

btw J到咁恆
會唔會最後去獌架

有得j唔係唔j牙
我地前面已經有3件黑鳩
古狗係bonus

72m都搞得掂梗係乜都J下先

古狗，pepe 左右 cut-in curved shot
諗起都扯

獌要接大巴拿 邊有錢

阿仙奴又有 25m 借一年
拎去分期買中堅好過

諗住9up 古仔愈黎愈真 西媒狂講

9up者

有修改器 唔撚驚

以前就鳩噏
而家72m比比都做得出
有乜做唔出

賣比歷又多10m
賣mk分分鐘又多10m
賣埋細梅就多20m
賣埋埃及贊狗又多10m
加加埋埋夠找有凸

幫我銀行戶口改埋ok?

借古狗不如買後防

Why not both？

嗰陣利狗話古>燒比阿狗笑到仆街

依家

450m想買乜都得

下年80m賣羊再換zaha

英超依邊好似無咩大交易

真
古狗借完岩用就買
唔岩就彈鐘

Barcelona are willing to loan Coutinho and are demanding a loan fee of £23-£28m. This is the amount that would cover Barca's amortized payment to Liverpool for this season. [@ClubMitjanit]

50% arsenal 50%熱
開個熱俾佢 等佢贏疤100$

用23～28m 會一個人用一季
當阿仙奴on9

Bielik 10m
日本仔 1m
細梅 25m
有突

耶穌足球咩都買到

騙子:簽左佢啦，簽左佢就有黃金美女嫁啦
比比:呵呵，正

屌唔好呀
就算10m都唔借

當愛狗on9咋 自從佢入主之後無咩係無可能
最已陣都輸比降班隊

真 借到又幫到手贏歐霸理鳩得啲錢點fing啦
又唔係我出錢

100m都無所謂 買到就得！

應該有後續條款
可能係啱用就轉會費會扣返loan筆錢

真 買到又幫到手既 理閪佢幾錢
水貨實屌到佢老母反皮

咁貴實有

古狗帶生個波然後質直線比羊或者比比
然後單刀橫傳比拿卡

古仔同比比對傳玩柒對面都仲得呀

搞清楚咩叫黑人未

training session

有無手足會出MK

馬餾搶球

Holding!!!

會唔會25m一年租借費 都係分5年比

下年換麥巴比了 仲Zaha

借要25m
不了

清出錢？

好似有包埋option to buy
下年可以平平地打包 如果岩用
點都好 今年博返歐聯返黎 20m算得咩

呢個我屌呀

連撚到saliba既pepe都買埋 咪無人過到Saliba 囉

有埋tierney+古
可以爭冠喇掛

我地有 CLAP

進攻足球

25m買其他位好過啦

認真薩爾巴買得好抵 3000萬唔使

無中堅 爭咩冠

有馬伕

鬥入波囉屌

阿仙奴加盟NBA

完季個陣仲話買支那高 Fraser zaha
最後完轉會窗升左幾個級數

係有潛質 但未真係夠料做正選

足球係鬥入波多

完場101:97

Last season's top creators from open play for Arsenal

Iwobi 40
Ozil 36
Aubameyang 33

賣啦燒

細梅阿媽 晚晚好唔得閒

做古後備

義和碑又贏

連登被聯合國視為恐佈組織？？

咁都有人信

拜仁借james兩年都係10m

細梅走我已收貨

屌到隻龜跪係度

占士咁廢

2年齋賣波衫都賺返哂

我地都得

阿狗嚟緊場場開大細中位數4.5

入球大1.68起跳

其實執多件即食中堅都冇問題

holding上季都係得半季好波 最慘係大傷完唔知點
馬夫又係未prove 仲要愛狗唔like佢
saliba當佢真係新vvd 下季第一季踢英超都未夠廿歲 點都要時間適應

如果執到件好似papa咁嘅 即食 唔貴 28,9歲踢兩年退落黎就好

癡撚線

有adidas未

下星期一有

迷燒

想睇佢訪問
阿仙奴係我從小就夢想加入既大球會

其實古狗係疤都好廢，隨時廢過占士係皇

古係英超證明過自己 唔驚

認真？係唔岩踢定點
無睇佢疤踢波

冇哂信心 佢同小花撞位

同美欺同一個位 無得比啦

占士係邊隊都係垃圾

黎阿狗比d信心佢

而家是但有張圖再加句fact checked就有人信

Lascelles

講起信心又諗起當年阿狗有場對利記
牙間排人牆個陣係咁叫古天奴come on come on
點知古天奴真係唔怕佢直射入撚左

古一招都有人j

是但一件都屌打呢家啲球員

好過用臭燒掛

焗打左翼，落唔到底，cut in成功率又唔高，又唔係好敢出古一招，去到後期傳波配合都搞唔掂
不過巴塞個體系係太霸道嘅
但愛狗個垃圾體系都唔惹小

同藍絲有得揮

黎到牙犬打攻中
又有射波又有傳波 有兩翼插入
jed

cc台成日發現新大陸，
但果啲問題成年人有一定知識水平早就諗過

我信撚左3m斷貨 有新聞source

咁你都信過雲加啦

雲加愛狗我都信過 我仲信有真愛

咁你唔爭在信埋美國佬了

外國撚訓醒未呀 傾轉會啦屌

到時歐霸冠軍

信雲加好合理

咁搞法以後冇人信阿狗冇錢了

同一個地球邊有時差

宜家係錄爆卡來簽，
一旦打唔起就還唔到卡數，
衰足5年

週末休息牙

查子想向你請教拯救脫髮心得，
呢排感覺開始脫髮

簽咁多人都無歐聯踢就抵愛狗高狗死啦

我過去幫手傾算

怕你搞砸

阿狗40M同19000賣牙朗筆錢一樣係五餅二魚

我都去
我係FM轉會大師，20季經驗

唔簽中堅可能都真係冇

轉會大師as well
生涯最大成就就係45m賣走iwobi

你打多左"拯救"

慳左咁鳩耐

賣細梅埃及啞仔mk贊狗籌期買2件後防借古狗
最已陣

獌狗係幾好笑既, 麥龜至多一線尾
頭鎚係勁, 但用80m買
morgen, huth, smalling, jones之流

阿狗們到場未

垃圾邊有人要

賣哂仲神奇過買屁馬

人生必經階段 睇開d

我就唔撚信喇，真係簽古天奴我捐$100俾6.12基金

查子有冇去植髮

你班撚樣阿迷J到咁痕

人地古天樂本人會唔會好憎阿狗唔肯黎架

冇人會憎阿狗

同賣麥龜異曲同工 二線當一線放

試過61m送走牙叔

【一零義陣式】北倫敦雙雄擴軍「疏爽」

【Now Sports-體育】北倫敦雙雄熱刺與阿仙奴上季聯賽成績僅相差1分，分別排第4、5位。今夏兩隊在轉會窗一反常態，不惜花費巨額擴充陣容，前者先以5400萬鎊收購前里昂中場當比利，兵工廠亦以7200萬鎊簽入科特迪瓦翼鋒比比，勢令兩間「友會」今季鬥得更加激烈。
撰文：盧永義

熱刺剛在奧迪盃決賽擊敗拜仁慕尼黑捧起冠軍獎盃，證明球隊已經進入狀態，而剛收購的中場當比利表現更令球迷直豎拇指，這名法國中場攻守兼備具一定傳送能力，進一步穩固熱刺後防之餘，又能加快球隊轉守為攻的節奏，熱刺今年成績能否更上一層樓，其發揮相當關鍵。

雖然熱刺已作出重大收購，但「教練」普捷天奴看來仍然不滿，近日向傳媒大發牢騷，指自己對熱刺的轉會全無實權，相信是希望給老闆李維壓力，加快球員收購動作。由於前鋒路蘭迪約滿離隊，加上另一前鋒恩臣亦已賣走，熱刺鋒線兵源的確不足。不過，以班主李維的商人思考模式，做生意賺錢似乎較為重要，睇怕又要靠「老孫」、哈利簡尼及盧卡斯姆拿3名大將撐足整個球季。
》估計聯賽最終排名：3位

阿仙奴上季聯賽38場轟入73球，是全英超第3多，老友鬼鬼的奧巴美揚與拉卡錫迪可謂合作無間，加上「奧燒」偶有佳作，槍手攻力有一定保證。今季阿仙奴更簽入18歲巴西翼鋒馬天尼利，還有從皇馬借來中場施施巴約斯，加上以破球隊轉會費加盟的比比，簡直是如虎添翼。

不過，槍手後防不穩的老毛病仍未得到「回應」，「計時炸彈」梅斯達菲經常失誤，拍檔柏巴斯達普路斯亦屢見犯錯，門將利奴表現也時好時壞，導致上季阿記失球數字在20隊之中僅排11位。今個夏天雖然收購了18歲法國中堅沙利巴，但先借回聖伊天1個球季，槍迷只有寄望外借收回的卡林張伯斯，加上傷癒復出的右閘比爾連可減低失球數字，否則前4之位仍然凍過水。
》估計聯賽最終排名：6位

本欄逢星期六上載
作者簡介：盧永義（102），運動及數字愛好者，熱愛足球，為業餘專欄作家，冀以風趣生動方式分享體育之樂。

電郵：102talksport@gmail.com

用dragomir bennancer nelson贏過曼聯

佢拯救成功就唔會得返3毛啦
係你先同佢請教

可以當指路明燈

還唔起就變列斯聯

到時高狗賣盤,尼日利亞佬入主

宣佈破產

Arsenalona

到時Iwobi = 阿仙奴之王

古狗r囝官宣未

Ornstein 4日一個tweet都冇，罷工？

8月8完轉會. 好擔心唔緊時間簽人了

條契弟好保守 怕整臭自己個朵

人就一定簽 睇下幾多個

mon po既猁係咪好嬲
牙犬簽咁多人唔打飛機唔通學你地下下死老豆咁咩

3個足矣:古天奴+tierney+CB

真
3個夠數了

我會笑到最撚大聲tim啊同你講
阿犬仲以為自己隊波係以前咩

猁迷子

全部空炮

佢地唔簽人又睇下keep唔keep到
一陣唔覺意3 4亞 其他早早出局就好笑
羅白神一陣開季收咧就無後備左閘

走場狗唔躝買美斯阿朗都沒鳩用啦

走場躝硬

唔洗多. VVD一傷佢地就玩撚完

點解 疤vs阿 馬會無開盤

🗓 #OnThisDay in 1999, @ThierryHenry became a Gunner ❤️

The rest, as they say, is history.

#TH14

未開
起碼聽晚7點先開
好多時7點後先齊盤

阿贏係100%嘅波

小妹想問點解ceballos叫何妖

Have to say I scanned all 18 pages devoted to FC Barcelona in Saturday's Sport paper & as far as I can see there isn't a single reference to Coutinho linked with Arsenal. Friday's paper went large on him leaving but again didn't specifically link him to Arsenal. Over to you Raul @laythy29

泰亞尼有消息未

'Catalan media point out that Barcelona and Arsenal could meet in the next few hours to study the possible loan of Philippe Coutinho to Arsenal Tomorrow they play each other in the Joan Gamper Trophy. Casualties of life..The Brazilian player could return to the Premier.'

專接收疤棄將

Cb傳緊邊個

屌原來真

loan蛆rxxxxx
但好似話傾唔掂

咁有火

靜啦，等睇我利重奪英超冠軍

等睇Pepe玩弄疤條後防

呢隊真係阿仙奴

錒

如果大家都肯loan嘅，機會都好大

冇前四，愛狗要自盡

諗住扮下野等班猁不安 點知愈黎愈近

有前四都要躝
起碼要拎埋歐霸

見到猁咁不安 就知古天奴一定要借到

第一次見依個字

係 古天奴好平 賣幾日波衫都找返條數

唔信

點解利唔出手？

猁係要mon po
牙犬係賤種黎
不過你地又賤過狗
鍾意睇賤種鳩噏

上2年買咁多 爽夠啦
係時候關水喉

利好多新人都好標青🤦
Harry Wilson, Brewster....

張伯倫仲要復出。。。

屌 呢個真係阿狗？

鳩噏刀Moon

古+tierney +cb 爭冠了

鍾意自虐
牙犬鳩噏又要嬲
自己隊唔買人又要屌鬼
初初又笑鳩牙犬無錢買人
而家買人又要酸

要贏埋歐霸了

猁冇左佢其實成績仲好左

又要moon又要嬲
嬲完無得吠又無野J谷住道氣

因為打法問題
飛中場掟個波去等非洲佬走
有古係多一招遠射
不過鳩普唔用
三工兵中場

Barcelona have received a bid from an unnamed club for Brazil playmaker Philippe Coutinho, 27, and are willing to let him go on loan with an option to buy next summer. (Sport)
收到報價了！

真
都唔明mon黎做乜
獌軌都唔會嬲啦
小鳩氣

根本古天奴唔應該去巴狗

懶神秘 unnamed club

用佢筆錢換法賓奴新不死人 艾歷臣 根本好抵

得阿

尋晚都係呢段news

真唔真啊古天奴

簽撚哂所有人

想要中堅多啲

場場5-4

Philippe Coutinho & Kia Joorabchian have spoken to Unai Emery face to face & they've received the necessary reassurances over game time that he wanted, Jorge Mendes has also stepped in to help Arsenal sign him & Ruben Dias in the next 6 days (Sem Teto via
@Sport_Witness
)

細梅會正式進化

真心想要Txxxx多D
最好both啦

中堅會星期一買到
有一線可借梗係借左先
中堅黎黎去去都係諗住借左先
t囝應該都係呢幾日搞掂

全部買撚哂

Philippe Coutinho & Kia Joorabchian have spoken to Unai Emery face to face & they've received the necessary reassurances over game time that he wanted, Jorge Mendes has also stepped in to help Arsenal sign him & Ruben Dias in the next 6 days (Sem Teto via @Sport_Witness)

Arsenal have set out their basic conditions for the transfer of Philippe Coutinho, 2 year loan with a fee of £12 million & then the option to purchase set at £88 million, Barçelona, Arsenal & Philippe Coutinho are keen on the move to happen. (Sem Teto via @Sport_Witness)

免簽雪條Gary Cahill ok?

我無睇錯？Ruben Dias？

買dias就即食 浩囝有機會做後備
下季saliba拍佢

Dias

抵玩喎

J 出血喇

呢個價正常好多但乞丐仙奴兩年後有88m？

屌你老母 阿仙奴癲撚左？

分期 5期

開頭扮會考慮2年後俾88m, 用完兩季就甩手，高招

兩年後冇咪直接破產解散算

兩年後有歐聯踢咪買lol

dias 古狗 t囝 一字排開

兩年後都29歲
仲簽條臭閪咩

Dias Coutinho Tierney

27歲 玩得4年 88m貴左些小喎

識野

唔理！

塞紅隧咁大獲...

借兩年再還返俾巴狗

古天奴29歲:呢個世界冇好球會，I deserves better囉

今年入頭4 贏下盃仔 歐霸之類就收貨
下年saliba黎埋

咁撚癲

一字排開！！耶穌足球萬歲！！！！

用12M呃黎用2年

愛狗好波 雲加都做唔到 五餅二魚足球

都好過擺係後備坐嘅
你估佢人工平咩

文迪斯無啦啦做咩會幫手

關件廢閪撚事，係隻疤狗識玩

真定假啊

賺Agent fees

有佣分

咁雲加件廢閪多年都

愛sir世界第一

終於識同經理人玩
雲加條傻閪 就係唔比小小錢
世三變謝雲奴

賺佣！

今個轉會窗Cls

同一個agent 一筆過俾agent fee俾多啲
等佢游說同時2個球員過黎

前排都係咁用呢招搶比比過黎

100分滿分 暫時幾多分先

賣埋班垃圾就正

文迪斯好濕鳩
食得一件之後就要周不時食佢d死貨

焗住俾，好過做賊

簽曬=100分

死貨就搵狼隊啦
我地中國人大把錢

打死都唔信借到

點知四日後一個都無

史上最強轉會窗，如果黎曬真係J出血
重要搞掂埋出年中堅位，係下年要還返何妖比鍠

到時會愛狗躝

90%，乜都無

希望買得斷

奧燒又染番黑色

6條煙（借將）

燈到...走緊了

be humble

驚比人斬呀

完咗歐霸之後 以為得Fraser 加個中堅 點知越買越多人

悲觀撚please企開啲

客仔點會嫌少

癡撚線基迪拉變古天奴

禮拜四:阿迷

乜撚野都冇 愛神躝

又話neymar=.=變左古狗 好唔滿意

要求唔多

呢個時候應該30m報價Fraser
分5年俾
得返一年約唔賣就渣都冇

差d忘記咗基迪拉，係咪睇到輸俾里昂就走佬

賣去利狗囉

買左好多飛！嚟喇！

買斷埋出年直情可以唔使再買人，仲可以點執？羊/燒年輕化？下年都係31姐，賣Xhaka補強埋防中？

正狗餅！點踢！